大陸人仲衰過狗！根本就係垃圾！

DLLM
五一黃金週，屋企樓下聚左勁多大陸人，大聲嗌人，周圍扔垃圾勁無公德！

今日番工個陣有個阿婆無撚啦啦從後拉住我隻手，用埋d唔知乜尻鄉下話問我野，真係火都黎

認同 正皮
唔認同 請轉post

正評又點？你個世界真係得連登？

我既世界仲有你，巴打

土x灣？

大陸閪
南亞狗
世界毒瘤

op最後點處理?有冇一把升個阿婆?

一手推開佢，再加左句地道既DLLM